[大快活] 大快活幾時取代麥當勞？？早餐出埋薯餅

鹹牛肉炒蛋+薯餅，仲撈埋生洋蔥

呢d佳寶土豆餅差好撚遠

大快活啲早餐越嚟越衰仲吹奏

呢隻又油又硬唔知做乜鳩

有冇多士/包？加埋就fit晒

薯磚嚟
硬到

啱啱先食完呢個餐,w10加辣米,熱奶茶,45.5好撚貴

薯餅來講
都係麥當勞屈機D
仲有成日有優惠

土你老母豆

覺得杯奶茶好飲得唔得

大快活最大問題係坑紋通粉
前兩年左右換咗做快熟通心粉

今朝又到30蚊雞扒餐配肉燥米粉

炒蛋掂唔掂？

啲通粉由好過大閪鑊,變到衰過黑心,仲要+8蚊...

話你知大快活唔係間間好,有啲全間請晒啲大陸人做嘢,有咁閪得咁閪,啲料食得食出係渣既凍肉!

你個樣送哂中了

呢款薯餅 茶餐廳佳寶都大把啦

薯餅 炸到碎撚晒